# Translators:
# Victorique Ko <victorique.ko@outlook.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Victorique Ko <victorique.ko@outlook.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: pacaur:154
msgid "${colorW}Starting AUR upgrade...${reset}"
msgstr "${colorW}正在开始 AUR 升级...${reset}"

#: pacaur:173
msgid "${colorW}$i${reset} is ${colorY}not present${reset} in AUR -- skipping"
msgstr "AUR 中 ${colorY}不存在${reset} ${colorW}$i${reset} -- 跳过"

#: pacaur:209 pacaur:318 pacaur:1580
msgid "latest"
msgstr "最新版"

#: pacaur:230
msgid "${checkaurpkgs[$i]} is in IgnorePkg/IgnoreGroup. Install anyway?"
msgstr "${checkaurpkgs[$i]} 位于 IgnorePkg/IgnoreGroup 中. 确定要安装吗?"

#: pacaur:231 pacaur:236
msgid "skipping target: ${colorW}${checkaurpkgs[$i]}${reset}"
msgstr "正在跳过目标: ${colorW}${checkaurpkgs[$i]}${reset}"

#: pacaur:241
msgid ""
"${colorW}${checkaurpkgs[$i]}${reset}: ignoring package upgrade "
"(${colorR}${checkaurpkgsQver[$i]}${reset} => "
"${colorG}${checkaurpkgsAver[$i]}${reset})"
msgstr ""
"${colorW}${checkaurpkgs[$i]}${reset}: 正在忽略软件包升级 "
"(${colorR}${checkaurpkgsQver[$i]}${reset} => "
"${colorG}${checkaurpkgsAver[$i]}${reset})"

#: pacaur:256
msgid "resolving dependencies..."
msgstr "正在解决依赖关系..."

#: pacaur:286 pacaur:865 pacaur:933
msgid "unresolvable package conflicts detected"
msgstr "检测到无法解决的软件包冲突"

#: pacaur:287
msgid "failed to prepare transaction (conflicting dependencies: $i)"
msgstr "未能准备事务处理 (依赖冲突: $i)"

#: pacaur:307
msgid "dependency cycle detected"
msgstr "检测到循环依赖"

#: pacaur:325
msgid "no results found for ${errdeps[$i]}"
msgstr "未找到 ${errdeps[$i]} 的结果"

#: pacaur:338
msgid ""
"no results found for ${errdeps[$i]} (dependency tree: ${errdepslist[*]})"
msgstr "未找到 ${errdeps[$i]} 的结果 (依赖树: ${errdepslist[*]})"

#: pacaur:495
msgid "dependency cycle detected (${depspkgsaur[*]})"
msgstr "检测到循环依赖 (${depspkgsaur[*]})"

#: pacaur:682 pacaur:712 pacaur:717
msgid "skipping target: ${colorW}$i${reset}"
msgstr "正在跳过目标: ${colorW}$i${reset}"

#: pacaur:684 pacaur:719
msgid "${colorW}$i${reset}: ignoring package upgrade"
msgstr "${colorW}$i${reset}: 正在忽略软件包升级"

#: pacaur:686 pacaur:692 pacaur:713 pacaur:721
msgid "Unresolved dependency '${colorW}$i${reset}'"
msgstr "无法解决的依赖 '${colorW}$i${reset}'"

#: pacaur:711
msgid "$i dependency is in IgnorePkg/IgnoreGroup. Install anyway?"
msgstr "$i 的依赖位于 IgnorePkg/IgnoreGroup 中. 确定要安装吗?"

#: pacaur:759
msgid ""
"${colorW}There are ${#providers[@]} providers available for "
"${providersdeps[$i]}:${reset}"
msgstr ""
"${colorW}有 ${#providers[@]} 个提供者可用于 ${providersdeps[$i]}:${reset}"

#: pacaur:766
msgid "Enter a number (default=0):"
msgstr "输入数字 (默认=0):"

#: pacaur:780
msgid "invalid value: $nb is not between 0 and $providersnb"
msgstr "无效值: $nb 不在 0 和 $providersnb 之间"

#: pacaur:785
msgid "invalid number: $nb"
msgstr "无效数字: %nb"

#: pacaur:815
msgid "looking for inter-conflicts..."
msgstr "正在查找相互冲突..."

#: pacaur:851 pacaur:925
msgid "$j and $k are in conflict ($i). Remove $k?"
msgstr "$j 和 $k 有冲突 ($i). 删除 $k 吗?"

#: pacaur:866 pacaur:934
msgid "failed to prepare transaction (conflicting dependencies)"
msgstr "未能准备事务处理 (依赖冲突)"

#: pacaur:869 pacaur:937
msgid "$j and $k are in conflict (required by ${Qrequires[*]})"
msgstr "$j 和 $k 有冲突 (被 ${Qrequires[*]} 所需要)"

#: pacaur:871 pacaur:939
msgid "$j and $k are in conflict"
msgstr "$j 和 $k 有冲突"

#: pacaur:958
msgid "${colorW}${depsAname[$i]}${reset} latest revision -- fetching"
msgstr "${colorW}${depsAname[$i]}${reset} 的最新版本 -- 正在获取"

#: pacaur:961
msgid ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsQver[$i]}${reset} is up to date -- "
"reinstalling"
msgstr ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsQver[$i]}${reset} 已是最新 -- 正在重新安装"

#: pacaur:963
msgid ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsQver[$i]}${reset} is up to date -- skipping"
msgstr "${colorW}${depsAname[$i]}-${depsQver[$i]}${reset} 已是最新 -- 跳过"

#: pacaur:978
msgid ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsAver[$i]}${reset} has been flagged ${colorR}"
"out of date${reset} on ${colorY}$(date -d \"@${depsAood[$i]}\" \"+%c"
"\")${reset}"
msgstr ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsAver[$i]}${reset} 已经在 ${colorY}$(date -d "
"\"@${depsAood[$i]}\" \"+%c\")${reset} 被标记为 ${color}过期${reset}"

#: pacaur:986
msgid ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsAver[$i]}${reset} is ${colorR}orphaned"
"${reset} in AUR"
msgstr ""
"${colorW}${depsAname[$i]}-${depsAver[$i]}${reset} 在 AUR 中是 ${colorR}无人"
"维护的${reset}"

#: pacaur:1014
msgid "(cached)"
msgstr "(已缓存)"

#: pacaur:1019 pacaur:1052
msgid "AUR Packages  (${#deps[@]})"
msgstr "AUR 软件包  (${#deps[@]})"

#: pacaur:1019 pacaur:1053
msgid "Repo Packages (${#repodepspkgs[@]})"
msgstr "软件库软件包  (${#repodepspkgs[@]})"

#: pacaur:1019
msgid "Old Version"
msgstr "旧版本"

#: pacaur:1019
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: pacaur:1019
msgid "Download Size"
msgstr "下载大小"

#: pacaur:1041
msgid "${binarysize[$i]} MiB"
msgstr "${binarysize[$i]} MiB"

#: pacaur:1057
msgid "Repo Download Size:"
msgstr "软件库下载大小:"

#: pacaur:1057
msgid "Repo Installed Size:"
msgstr "软件库安装大小:"

#: pacaur:1057
msgid "$sumk MiB"
msgstr "$sumk MiB"

#: pacaur:1057
msgid "$summ MiB"
msgstr "$summ MiB"

#: pacaur:1065 pacaur:1173
msgid "installation"
msgstr "安装"

#: pacaur:1065 pacaur:1173
msgid "download"
msgstr "下载"

#: pacaur:1066 pacaur:1174
msgid "Proceed with $action?"
msgstr "继续 $action 吗?"

#: pacaur:1074
msgid "${colorW}Retrieving package(s)...${reset}"
msgstr "${colorW}正在恢复软件包...${reset}"

#: pacaur:1091
msgid "no results found"
msgstr "未找到结果"

#: pacaur:1110
msgid "View $i build files diff?"
msgstr "要查看 $i 构建文件的差异吗?"

#: pacaur:1112
msgid "${colorW}$i${reset} build files diff viewed"
msgstr "已查看 ${colorW}$i${reset} 构建文件的差异"

#: pacaur:1117
msgid "${colorW}$i${reset} build files are up-to-date -- skipping"
msgstr "${colorW}$i${reset} 构建文件已是最新 -- 跳过"

#: pacaur:1121
msgid "View $i PKGBUILD?"
msgstr "要查看 $i 的 PKGBUILD 吗?"

#: pacaur:1123 pacaur:1147
msgid "${colorW}$i${reset} PKGBUILD viewed"
msgstr "已查看 ${colorW}$i${reset} 的 PKGBUILD"

#: pacaur:1126 pacaur:1150
msgid "Could not open ${colorW}$i${reset} PKGBUILD"
msgstr "无法打开 ${colorW}$i${reset} 的 PKGBUILD"

#: pacaur:1132
msgid "View $j script?"
msgstr "要查看 $j 的脚本吗?"

#: pacaur:1134 pacaur:1155
msgid "${colorW}$j${reset} script viewed"
msgstr "已查看 $j 的脚本"

#: pacaur:1137 pacaur:1158
msgid "Could not open ${colorW}$j${reset} script"
msgstr "无法打开 ${colorW}$j${reset} 的脚本"

#: pacaur:1167
msgid "${colorW}$i${reset} errored on exit"
msgstr "${colorW}$i${reset} 退出时错误"

#: pacaur:1238
msgid "Checking ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} integrity..."
msgstr "正在检查 ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} 的完整性..."

#: pacaur:1246
msgid "Preparing ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset}..."
msgstr "正在准备 ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset}..."

#: pacaur:1257
msgid "failed to verify integrity or prepare ${colorW}$i${reset} package"
msgstr "无法验证完整性或准备 ${colorW}$i${reset} 软件包"

#: pacaur:1265
msgid "db.lck exists in /var/lib/pacman"
msgstr "/var/lib/pacman 中已存在 db.lck"

#: pacaur:1268
msgid "pacaur.build.lck exists in $tmpdir"
msgstr "pacaur.build.lck 存在于 $tmpdir"

#: pacaur:1273
msgid ""
"Installing ${colorW}${repoprovidersconflictingpkgs[@]}${reset} "
"dependencies..."
msgstr ""
"正在安装 ${colorW}${repoprovidersconflictingpkgs[@]}${reset} 的依赖..."

#: pacaur:1297
msgid "${colorW}$j${reset} is up-to-date -- skipping"
msgstr "${colorW}$j${reset} 已是最新 -- 跳过"

#: pacaur:1318
msgid "Installing ${colorW}$j${reset} cached package..."
msgstr "正在安装 ${colorW}$j${reset} 已缓存的软件包..."

#: pacaur:1322
msgid "Package ${colorW}$j${reset} already available in cache"
msgstr "软件包 ${colorW}$j${reset} 已经在缓存中可用"

#: pacaur:1331
msgid "Building ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} package(s)..."
msgstr "正在构建 ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} 软件包..."

#: pacaur:1371
msgid "Installing ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} package(s)..."
msgstr "正在安装 ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} 软件包..."

#: pacaur:1374
msgid "${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} package(s) failed to install."
msgstr "无法安装 ${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} 软件包。"

#: pacaur:1375
msgid "ensure package version does not mismatch between .SRCINFO and PKGBUILD"
msgstr "请确保 .SRCINFO 和 PKGBUILD 中的软件包版本号相匹配"

#: pacaur:1376
msgid "ensure package name has a VCS suffix if this is a devel package"
msgstr "如果这是一个开发版本的软件包，请确保包名称具有 VCS 后缀"

#: pacaur:1397
msgid "Removing installed AUR dependencies..."
msgstr "正在删除已安装的 AUR 依赖..."

#: pacaur:1413
msgid "${colorW}$i${reset} is now an ${colorY}orphan${reset} package"
msgstr "${colorW}$i${reset} 现在是 ${colorY}不被需要的${reset} 软件包"

#: pacaur:1419
msgid "${colorW}$i${reset} is now an ${colorY}optional${reset} package"
msgstr "${colorW}$i${reset} 现在是 ${colorY}可选的${reset} 软件包"

#: pacaur:1425
msgid "failed to build ${colorW}$i${reset} package(s)"
msgstr "未能构建 ${colorW}$i${reset} 软件包"

#: pacaur:1445
msgid "Repository"
msgstr "软件库"

#: pacaur:1445
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pacaur:1445
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pacaur:1445
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: pacaur:1445
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: pacaur:1445
msgid "AUR Page"
msgstr "AUR 页面"

#: pacaur:1445
msgid "Licenses"
msgstr "许可协议"

#: pacaur:1445
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: pacaur:1445
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: pacaur:1445
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: pacaur:1445
msgid "Depends on"
msgstr "依赖于"

#: pacaur:1446
msgid "Make Deps"
msgstr "编译依赖"

#: pacaur:1446
msgid "Check Deps"
msgstr "测试依赖"

#: pacaur:1446
msgid "Optional Deps"
msgstr "可选依赖"

#: pacaur:1446
msgid "Conflicts With"
msgstr "冲突"

#: pacaur:1446
msgid "Replaces"
msgstr "取代"

#: pacaur:1446
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: pacaur:1446
msgid "Popularity"
msgstr "受欢迎度"

#: pacaur:1446
msgid "Votes"
msgstr "得票"

#: pacaur:1446
msgid "Out of Date"
msgstr "过期状态"

#: pacaur:1446
msgid "Submitted"
msgstr "提交人"

#: pacaur:1446
msgid "Last Modified"
msgstr "最后更新"

#: pacaur:1465 pacaur:1467 pacaur:1469
msgid "installed"
msgstr "已安装"

#: pacaur:1502
msgid "None"
msgstr "无"

#: pacaur:1511
msgid "No"
msgstr "否"

#: pacaur:1513
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pacaur:1513
msgid "$(date -d \"@${info[19]}\" \"+%c\")"
msgstr "$(date -d \"@${info[19]}\" \"+%c\")"

#: pacaur:1516
msgid "$(date -d \"@${info[20]}\" \"+%c\")"
msgstr "$(date -d \"@${info[20]}\" \"+%c\")"

#: pacaur:1517
msgid "$(date -d \"@${info[21]}\" \"+%c\")"
msgstr "$(date -d \"@${info[21]}\" \"+%c\")"

#: pacaur:1578 pacaur:1601
msgid "[ ignored ]"
msgstr "[ 已忽略 ]"

#: pacaur:1654
msgid "Packages to keep:"
msgstr "保留的软件包:"

#: pacaur:1654
msgid "All locally installed packages"
msgstr "所有本地安装的软件包"

#: pacaur:1655
msgid "AUR cache directory:"
msgstr "AUR 缓存目录:"

#: pacaur:1657
msgid "Do you want to remove all other packages from AUR cache?"
msgstr "你要从 AUR 缓存删除所有其它软件包吗?"

#: pacaur:1658
msgid "removing old packages from cache..."
msgstr "正在从 AUR 缓存删除旧软件包..."

#: pacaur:1665
msgid "Do you want to remove ALL files from AUR cache?"
msgstr "你要从 AUR 缓存删除所有文件吗?"

#: pacaur:1666
msgid "removing all files from AUR cache..."
msgstr "正在从 AUR 缓存删除所有文件..."

#: pacaur:1673
msgid "Sources to keep:"
msgstr "要保留的源代码:"

#: pacaur:1673
msgid "All development packages sources"
msgstr "所有开发版本软件包的源代码"

#: pacaur:1674
msgid "AUR source cache directory:"
msgstr "AUR 源代码缓存目录:"

#: pacaur:1676
msgid "Do you want to remove all non development files from AUR source cache?"
msgstr "你要从 AUR 源代码缓存删除所有非开发版本的文件吗?"

#: pacaur:1677
msgid "removing non development files from source cache..."
msgstr "正在从 AUR 源代码缓存删除非开发版本的文件..."

#: pacaur:1681
msgid "Do you want to remove ALL files from AUR source cache?"
msgstr "你要从 AUR 源代码缓存删除所有文件吗?"

#: pacaur:1682
msgid "removing all files from AUR source cache..."
msgstr "正在从 AUR 源代码缓存删除所有文件..."

#: pacaur:1691 pacaur:1693
msgid "Clones to keep:"
msgstr "要保留的克隆:"

#: pacaur:1691
msgid "All locally installed clones"
msgstr "所有本地安装的克隆"

#: pacaur:1693
msgid "All other locally installed clones"
msgstr "所有其他本地安装的克隆"

#: pacaur:1696
msgid "AUR clone directory:"
msgstr "AUR 克隆目录:"

#: pacaur:1703
msgid ""
"Do you want to remove ${aurpkgsbase[*]} clones from AUR clone directory?"
msgstr "你要从 AUR 克隆目录删除 ${aurpkgsbase[*]} 吗?"

#: pacaur:1704 pacaur:1711
msgid "removing uninstalled clones from AUR clone cache..."
msgstr "正在从 AUR 克隆目录删除所有未安装的克隆..."

#: pacaur:1710
msgid "Do you want to remove all uninstalled clones from AUR clone directory?"
msgstr "你要从 AUR 克隆目录删除所有未安装的克隆吗?"

#: pacaur:1717
msgid "Do you want to remove all untracked files from AUR clone directory?"
msgstr "你要从 AUR 克隆目录删除所有未跟踪的文件吗?"

#: pacaur:1718
msgid "removing untracked files from AUR clone cache..."
msgstr "正在从 AUR 克隆目录删除所有未跟踪的文件..."

#: pacaur:1726
msgid "Do you want to remove ALL clones from AUR clone directory?"
msgstr "你要从 AUR 克隆目录删除所有克隆吗?"

#: pacaur:1727
msgid "removing all clones from AUR clone cache..."
msgstr "正在从 AUR 克隆目录删除所有克隆..."

#: pacaur:1837
msgid "Failed to parse JSON"
msgstr "未能解析 JSON"

#: pacaur:1845
msgid "failed to prepare transaction (could not satisfy dependencies)"
msgstr "未能准备事务处理 (无法满足依赖)"

#: pacaur:1846
msgid "${Qrequires[@]}: requires $@"
msgstr "${Qrequires[@]}: 需要 $@"

#: pacaur:1922
msgid " there is nothing to do"
msgstr " 今日无事可做"

#: pacaur:1942
msgid "usage:  pacaur <operation> [options] [target(s)] -- See also pacaur(8)"
msgstr "用法: pacaur <操作> [选项] [目标] -- 参见 pacaur(8)"

#: pacaur:1943
msgid "operations:"
msgstr "操作:"

#: pacaur:1944
msgid " pacman extension"
msgstr " pacman 扩展"

#: pacaur:1945
msgid "   -S, -Ss, -Si, -Sw, -Su, -Qu, -Sc, -Scc"
msgstr "   -S, -Ss, -Si, -Sw, -Su, -Qu, -Sc, -Scc"

#: pacaur:1946
msgid "                    extend pacman operations to the AUR"
msgstr "                    扩展 pacman 操作到 AUR"

#: pacaur:1947
msgid " AUR specific"
msgstr " AUR 特定"

#: pacaur:1948
msgid "   sync             clone, build and install target(s)"
msgstr "   sync             下载、构建并安装目标"

#: pacaur:1949
msgid "   search           search AUR for matching strings"
msgstr "   search           搜索 AUR 以匹配字符串"

#: pacaur:1950
msgid "   info             view package information"
msgstr "   info             查看软件包的信息"

#: pacaur:1951
msgid "   buildonly        clone and build target(s)"
msgstr "   buildonly        总是重新构建软件包"

#: pacaur:1952
msgid "   upgrade          upgrade AUR package(s)"
msgstr "   upgrade          升级 AUR 软件包"

#: pacaur:1953
msgid "   check            check for AUR upgrade(s)"
msgstr "   check            检查 AUR 更新"

#: pacaur:1954
msgid "   clean            clean AUR package(s) and clone(s)"
msgstr "   clean            清除 AUR 软件包和克隆"

#: pacaur:1955
msgid "   cleanall         clean all AUR packages and clones"
msgstr "   cleanall         清除所有 AUR 软件包和克隆"

#: pacaur:1956 pacaur:1964
msgid " general"
msgstr " 一般"

#: pacaur:1957
msgid "   -v, --version    display version information"
msgstr "   -v, --version    显示版本信息"

#: pacaur:1958
msgid "   -h, --help       display help information"
msgstr "   -h, --help       显示帮助信息"

#: pacaur:1960
msgid "options:"
msgstr "选项:"

#: pacaur:1961
msgid ""
" pacman extension - can be used with the -S, -Ss, -Si, -Sw, -Su, -Sc, -Scc "
"operations"
msgstr " pacman 扩展 - 可以和 -S, -Ss, -Si, -Sw, -Su, -Sc, -Scc 操作一起使用"

#: pacaur:1962
msgid ""
"   -a, --aur        only search, build, install or clean target(s) from the "
"AUR"
msgstr "   -a, --aur        仅从 AUR 搜索、构建、安装或清除目标"

#: pacaur:1963
msgid ""
"   -r, --repo       only search, build, install or clean target(s) from the "
"repositories"
msgstr "   -r, --repo       仅从软件库搜索、构建、安装或清除目标"

#: pacaur:1965
msgid "   -e, --edit       edit target(s) PKGBUILD and view install script"
msgstr "   -e, --edit       编辑目标的 PKGBUILD 并查看安装脚本"

#: pacaur:1966
msgid "   -q, --quiet      show less information for query and search"
msgstr "   -q, --quiet      在查询和搜索时显示较少的信息"

#: pacaur:1967
msgid "   --devel          consider AUR development packages upgrade"
msgstr "   --devel          考虑升级 AUR 开发版本软件包"

#: pacaur:1968
msgid "   --foreign        consider already installed foreign dependencies"
msgstr "   --foreign        考虑已安装的外部依赖"

#: pacaur:1969
msgid ""
"   --ignore         ignore a package upgrade (can be used more than once)"
msgstr "   --ignore         忽略软件包升级 (可多次使用)"

#: pacaur:1970
msgid "   --needed         do not reinstall already up-to-date target(s)"
msgstr "   --needed         不重新安装已是最新的目标"

#: pacaur:1971
msgid "   --noconfirm      do not prompt for any confirmation"
msgstr "   --noconfirm      不提示任何确认"

#: pacaur:1972
msgid "   --noedit         do not prompt to edit files"
msgstr "   --noedit         不提示编辑文件"

#: pacaur:1973
msgid "   --rebuild        always rebuild package(s)"
msgstr "   --rebuild        总是重新构建软件包"

#: pacaur:1974
msgid "   --silent         silence output"
msgstr "   --silent         静默输出"

#: pacaur:2130
msgid "you cannot perform this operation as root"
msgstr "你不能以 root 身份执行这个操作"

#: pacaur:2134
msgid ""
"${colorW}\\$VISUAL${reset} and ${colorW}\\$EDITOR${reset} environment "
"variables not set or defined ${colorW}editor${reset} not found"
msgstr ""
"环境变量 ${colorW}\\$VISUAL${reset} 和 ${colorW}\\$EDITOR${reset} 均未设置或"
"定义 找不到 ${colorW}editor${reset}"

#: pacaur:2135
msgid "you cannot use ${colorW}pacaur${reset} as PACMAN environment variable"
msgstr "你不能用 ${colorW}pacaur${reset} 作为 PACMAN 环境变量"

#: pacaur:2136
msgid "${colorW}$clonedir${reset} does not have write permission"
msgstr "${colorW}$clonedir${reset} 没有写入权限"

#: pacaur:2137 pacaur:2138
msgid "no targets specified (use -h for help)"
msgstr "没有指定目标 (使用 -h 获取帮助)"

#: pacaur:2139
msgid "target not found"
msgstr "未找到目标"

#: pacaur:2206 pacaur:2229 pacaur:2247
msgid ""
"Packages ${colorW}${aurpkgs[*]}${reset} not found in repositories, trying "
"${colorM}AUR${reset}..."
msgstr ""
"未在软件库中找到软件包 ${colorW}${aurpkgs[*]}${reset}, 正在尝试 ${colorM}AUR"
"${reset}..."

#: pacaur:2208 pacaur:2231 pacaur:2249
msgid ""
"Package ${colorW}${aurpkgs[*]}${reset} not found in repositories, trying "
"${colorM}AUR${reset}..."
msgstr ""
"未在软件库中找到软件包 ${colorW}${aurpkgs[*]}${reset}, 正在尝试 ${colorM}AUR"
"${reset}..."

#~ msgid "failed to verify ${colorW}$i${reset} integrity"
#~ msgstr "未能验证 ${colorW}$i${reset} 的完整性"

#~ msgid ""
#~ "${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} package(s) failed to install. Check ."
#~ "SRCINFO for mismatching data with PKGBUILD."
#~ msgstr ""
#~ "${colorW}${pkgsdeps[$i]}${reset} 软件包未能安装. 检查 .SRCINFO 中与 "
#~ "PKGBUILD 不匹配的数据."

#~ msgid "$(date -d \"@${info[18]}\" \"+%c\")"
#~ msgstr "$(date -d \"@${info[18]}\" \"+%c\")"

#~ msgid "All packages clones"
#~ msgstr "所有软件包的克隆"

#~ msgid "$2 [Y/n] "
#~ msgstr "$2 [Y/n] "

#~ msgid "$2 [y/N] "
#~ msgstr "$2 [y/N] "

#~ msgid ""
#~ "   -d, --download   download target(s) -- pass twice to download AUR "
#~ "dependencies"
#~ msgstr "   -d, --download   下载目标 -- 使用两次来下载 AUR 依赖"

#~ msgid "   -m, --makepkg    download and make target(s)"
#~ msgstr "   -m, --makepkg    下载并构建目标"

#~ msgid "${colorW}editor${reset} variable unset"
#~ msgstr "未设置 ${colorW}editor${reset} 变量"
